同女朋友同居 你揀邊樣 ?

如果屋企有足夠空間
叫女朋友同老豆老母一齊住
草錢同女朋友搬出去住

搬出去就點扑都得
U諗U啦

搬出去晚晚做愛屌撚到佢腳軟

梗係搬出去啦！做乜一黎就同屋企人住咁打大佬